希望若干年後，會有人記得香港曾經因為反送中出現過烈士

希望若干年後，會有人記得香港曾經因為反送中出現過烈士。 我哋已經知道你哋對香港嘅愛喇。

無人記得啦喎。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

推

若干年後 抗爭既依然會係今日同一班人

一定會記得
第時會繼續話比下一代聽

好攰，好攰。